Civil CS CEng 仔會點用你果兩萬蚊起薪

比幾錢家用

我會用哂第時civil grad份糧黎讀多個EE degree，學鏗哥咁做專業人士精英為社會建設出一份奶力

點止2萬起薪 起碼4萬啦

civip cs civip cs civil cs